[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (4109)

又係你

Slow

又係彩櫻

又中

呢個係12/11 既對話

15/11 既對話 佢表示人在泰國
無咩時間賭波
但畀我發現佢係波post 凌晨3點仲屌緊波
基本個刻我都知佢肯定帶緊我遊花園

利申: 只是整合
星之力已fact check無份呃人
auti 已 fact check 無份呃人

但有幾個同YY FD果d就唔知
其中一個係下盤瘋

聽聞有1,2個特徵，一齊玩外仔，同一時間2,3個一齊上水
一個係P字頭

邊d就自己諗la，做人唔好咁八呀，唔係又會被人誤會

良家富女話加埋呢張

Goal撚到咩

慢

屌又係你

喂大岩燈抽得未

幾分鐘15%回報邊到搵？

悶到呢

5.5s

啲人話搶1001會轉運 請問你有無？

兩隊冚家剷= =

差d無得搶 笑4

死去叉電啦

乜撚野彩櫻

0:0即場垃圾波

兩隊辣殺

1.5%

加辛塔bb對家勁到 受球半贏2:0

我屌你老母

平日無乜點買

有冇笑5 笑6？

客隊試下望下隊友係邊先傳波

屎窟鬼

手持5.5果陣都都無6.5，到5.5中就有6.5，變戲法？定其實係8+1up？

Dllm 0:0

誤中垃圾波

Ching數學有d問題 洗唔洗補下Yylam?

快d入la，想我孤單中和主

唔好打第二輪

去做鴨吧啦

狗會精選

YYlam唔教數

條友出低水波 半場0.5/1大 1.4

優越？

和主事後唔會中

投降 一粒都冇

我都識買啦咁-.-

釜山禁屌成場唔入？

絶殺未

比個12mla

投降，假到00，俾佢反欺騙，韓假劇本真係無得估
抵我輸

你搞笑定認真

YY lam 係走數

輸0哂

全陣亡
休息了

6.5s頂呀

大波大角殺晒

又唔使錢 想點

客fg 重注

呢場惡賭到

補3

主入未 下年睇你韓職

啲偶像淨係識俾人屌屎窟窿唔識屌客隊

90分鐘，放棄了

屌你呢廿二條戰犯全部一齊死啦

痴撚線
真係得5.5b開得出？

補3分

慶南絕殺

主客盤輕鬆綠字

乜yy呃人錢？好耐冇入波post了

7C

77777777

慶南！！！

全波台都贏

嘩屌 絕殺

77776

.......

中

輸能埋

腰斬左？ 唔識響既

補幾多

絕乜殺

Wa 7.5s咪夾中

嚇撚死 以為6。5b都要死 打個和 無賭過

係就好

我feel到9.5 開埋了

封鎖左消息

屌佢開左7C
半場買入球定角球
簡左入球...

講真阿仙奴唔買角大都唔好話自己識波

全波台陣亡 大波大角

6.5 gel

其實佢唔係賣料做乜比人jer

又係莫巴

買角都比人絕殺 屌

8.5s頂住

無得講既，開6C咪執少一萬

屌喇星買親波都零比零

垃圾波dllm

佢on9嚟 唔洗理

7.5夾得中利申無持有角球

買左波膽 0:0

嘩

8C

888888888

88888

救撚晒

主今次真係差D

８Ｃ

d稱號太強，本身諗住gun，觀望下原來咁勁

88888888

死撚左佢啦正仆街

9c

主門前1碼炒

8c 。。。。

主三連射

12m啦fast

痴線

7.5b 5.5倍都開

bogo 又中

推

８ＣＣＣ 炸
唔比開

FT 0-0 8C

1:1

點解冇角

7c 0:0 FT

無8c喎 好似食左

好似無開

韓假真係廢撚到

無開

點會唔俾人開埋個角球

7C食左

7定8

有開到？

冇開到

食角？笑死

７７７７７７７７７７

輕鬆走盤

8乜9

7.5s 奇蹟

FT 0-0 7C

球證食角

7同8狗會又有排計

7C完

7.5 b手足

屌
痴撚線
咁食角

韓假又撚狗 笑死

唔敢望 完場幾c?

no
一定計7

唔會啦

根本無開， 唔洗計８

輕鬆喇
又無5.5足水
想知角球神個5.5幾多倍

球證話悶撚過閪，唔畀開

好彩7 嚇撚死啊dllm

又有排先會派角

成班報假狗block曬你地

好撚彩

咩有排計 都無開 7.5S GEL

咸濕6.5?

99% bogo 過左數比球証

買和好過

球會正驚開唔到零比零

7.5s奇蹟生還

連針5場屌

屌你地嚇死我咩

1.59-1.66

pm條友問5.5有冇買

可能吹左在先

絶殺1:0

8c fc Ed

要計個啲唔係咁既情況

no goal goal

最後好似犯規無比到角

7c?

易到

嚇死人咩

？

我了

文尼沙BB做乜鳩

買咗零比零唔俾你開驚絕殺

嚇死

乜呢d波都咁多人有睇

原來fatking有mon post
5.5 幾多倍

戒賭熱線：1834633
東華三院平和坊：(熱線) 2827 4321 / WhatsApp：6770 5599
香港戒賭中心：(熱線) 2426 6262
明愛展晴中心：(如有緊急情況，請電) 18288 / WhatsApp：6829 8764
路德會青亮中心：8108 3933 / WhatsApp：6606 3933
錫安社會服務處勗勵軒輔導中心：2703 9811 / WhatsApp：5313 3011
基督教新希望團契：8116 0083
工業福音團契：2748 7207

韓仔官網寫8c 0:0ft

freestyle

無信念
但都執一萬

中場7.5大

有得賭，小學學界都賭架啦

諗住等今晚，無啦啦有場韓假
手癢就仆左街

唔係la

信念唔夠緊
不過有贏都算數

0:1左wo 你地盲？

一注 7.5 一注8.5s
輸一注？

4-0呀

弱智
我6.5都過2倍喇

見mama話9.5s 即刻入左8.5s

串到

大岩燈呢

圖

輸乜鳩 上黎乞兩乞 咩都返哂黎啦

睇唔到佢講咩

7c gel

勁到
佢last 1分鐘先郁，弱智
一早郁我大大力了

幾時肯收手
大和解啦 不如

成日都覺得今日星期五

跟

無澳假既星期五點叫星期五

圖/link please

原來佢個名係咁黎狙擊你

Mama我都想跟

又俾媽媽伏左屌

6c

今晚角仙奴應該點佈署

冇了 唯一一個機會都比你錯失埋

買大角

垃圾app咪柒用啦

星期日李城又派錢 半一

幾多年前

已經過左去
做人向前看啊

689 sickyeah

今日踩中左3場絕殺 賭條柒咩

好特首

今年R聯 下體會作客利華

已經好似連續買左4場李城贏錢了 我愛隊

冇啊 本身我都買左少少8.5s 見到你講話要s 再買多注了

記一世 一訓醒輸錢果種痛

不了
80個會員一齊走數
個感覺就好似 會員 運毒家 被 YY 呃 80次一樣

好撚慘

轉運未

追左十幾場

幫我含緊

被人姦80次就慘姐

買細開大 買大開細

MAMA加埋我OK? 唔想食二手飯了

派左彩 狗會計8c

可能運毒家enjoy呢

含完叫佢黎我度

快d攞錢走

我都好enjoy 屌下我ok?

你係下午果個咸濕仔？

唔洗佢含

找數先

搵八十個黑鬼招呼你

人之常情 情有可原呀mama

好疊馬

聽日

係咪判左角無開

mama我好純品架收留我得唔得

@晏xx之子

墨城cup未

ky比人jer番轉頭

俾人呃錢都enjoy
sm都可以話性辟
已經超越左真愛

Check咗無

8c ft fc Ed

計我9c

個fat king好似好勁
5.5都中

冇
判左龍門球

mama救埋我好冇
我一啲都唔咸濕

搵我？

都係果句la，貼5.5 6.5飛先好出聲

mama狼虎之年，你唔咸濕要你有咩用

5.5都買到

1.59

如果今晚彩櫻愛隊開角細就add la

痴撚線

我黑卡7.5s派左錢

望都未望已經3c

無啦啦做咩拉左我落水

好想知幾多倍姐
最好我大大字講Sorry

Add埋我

笑死

Sor law，見你同佢咁爽

唉冇追Post 買左0.5/1B
豬哂

輕鬆

好似出過一下1.59，但一出即開角
根本無可能買到

yy唔還 我都吹佢唔漲 佢有心想還 我會畀機會佢
但佢好明顯又輸鳩晒

我決定轉投角球神陣營了，ky又出毒水

Mama男人黎架戇鳩
等你班友日j夜J

lm

佢還返5000畀我 我當佢神咁拜添

我男女通吃

尸
口
巾
你 la， 5.5 咪中 law 無話要買到

唔係男邊有咁多人j

還到500俾你已經係奇蹟

又害手足

我都想學劉謙咁講句 一齊見整奇蹟既一刻

你岩，中姐嘛，又無話有買

5蚊都還神啦

單身愈耐 要求愈低 我有洞就得架啦

今晚全部角0.5b

我

又屈割蓆了，ok？

所以我見到佢add我 我都覺得好意外

出左一場0C就好笑

咁你個屎忽隆味得

0100點部署 針9K

尸
口
巾
你

到而家仲ff咁多
50你都偷笑

屯門之花

ronnie osullivan -2.5

有無證據證明mama係女人

我最希望佢改過自新 成日輸就唔好繼續賭

究竟幾多隻角

錄音

雞嚟

戒賭

7啊

呃到人味得

有一個人有我錄音law，仲要係講角球唔信就算

想要 聲夠我j了

可惜不是我

算都係玩返最擅長最易搵錢既過關算

想聽

呢到應該無人再呃到啦下話

屌 一直以為你係男人 男人老狗叫mama

1點唔亂買了 痴撚線

你應該好似我咁
要祝福佢長命120歲+無病無痛，千祈唔好有乜意外

7.5s 無派

第一次買韓假？

做乜角球仲唔撚派？

湊Lovely son 先，聽朝見

即場wo

Gay

角好似不嬲會遲過其他？

穩陣贏好過輸既

老豆我了

晚安

賭波都係有錢佬大哂 咁就賺1皮

剛收工 筷子腳大家點睇

無位比佢補就輸5皮

不了
食開肥膩野

本身睇好大
先買大後買細，何來豬5皮？

原來岩岩我前面戈個肥矮毒係你

錫菲聯

個故事好多字==

咪屈 明明就高瘦oppa

角球唔夠水買黎做咩

閱

咁有信心就唔使補啦

31520520

呢條友有冇上過水

潛到落地核

改左名啦

現在會去荃灣搜羅更多黑絲囡囡比大家 多謝

下一球我中左都未派

派左喇

想去賭波但又冇本？
想一鋪反底但唔夠錢？
想試試手運但冇戶口？
而家立即下載馬會app
輸入31520520
只要估中密碼
5000蚊本即時屬於你
仲等？記住係31520520

真係好好記
31520520

土盃易撚到
卡塞利主0 3.53倍

我都想知佢點買到我見一跌5.5就有角

可能佢渣黑卡有特別投注通道呢

帕爾馬x錫菲教

7.5s cashedddddd

7.5 8.5

18.5b jump

1點繼續細 睇個勢

阿仙奴角大大船召集區

一個人的夜 我的心
該放在那裡

今場買細

+1

馬會

點解

旺一旺場先

求派好多日冇食飯

文加沙bb!!!!

出前一丁啦

新狗咁撚垃圾都有人扮汁到啦

中央陸軍比人絕殺追和

大戶蛇

支持下

白禮被屌打會出唔到角

派我了

等你帶領

燈下先

錫非聯！！

讓半一
唔夠疆買

會贏嘅波 怕咩

又大船了

伊拉克對家

1點個盤d水深到 1.92 1.85

阿仙奴贏唔贏到？

又係卡利對森多

半一真係要睇咩料

要學mc反底了

阿仙奴啲近況真係閪得濟

主場對啲弱隊都只係和
sor 阿仙奴都係弱隊 搞錯左

阿仙奴盤串卡利盤 幾吸引

可拉拉禁屌到

費辛隆尼[+0.5/+1]
半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

巴林cup佢

置頂又變返我公平咩

阿記今場角大？聽日想食飯

圖老g 點部署？

阿仙奴真係不了前幾場對弱隊半一盤都收皮

垃圾

場乜鳩海灣杯有冇咁多波入

支持

巴林做乜鳩呀

jump

我真係發現D戰亂國家好似特別勁

意乙不了

其實想問點解有人咁on9借戶口比你收錢

錫菲聯嬴得4場學人開半一上盤
受讓就盤王, 半一比狗屌

Bahrain quick la

今晚全正氣上盤

阿仙奴有冇C?

錫非90%贏盤喎

波台過街老鼠

呃錢嘅撚屌要永久置頂警世啦

Bahrain cup

Bahrain goallllllllllll

唔講唔知 原來贏4場已經排中遊
英超

阿仙奴都係贏四場

呃錢佬 死開啦

所以阿仙奴都係笑話

係錫菲聯勁

半轟錫非

錫菲聯勁 但係阿仙奴都係笑話

錫菲聯係同阿仙奴一樣咁勁

即係錫菲聯同阿仙奴一樣係笑話

水晶宮竟然第6

到底我起唔起到身？

錫菲聯串卡利上盤

毛里求C 55波
比南非3:0 想點撚樣呀

串甘美奧好過 上次踢到咁你都敢買

覺得卡利會和

師兄識波

祝齊羊！
對抗馬會 你我有責

第一關第三關...........勇者

卡利好撚勁喎

串就唔好驚 驚就唔好串

盃賽喎上場...

反正我唔買li兩場祝羊

費辛隆尼似樣！

半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

阿狗盤 有冇同路

1點下盤sure la 未開波就贏緊
Dim lose

sick ball

阿狗原來今年主場未贏過盤 點買得落手

之前有場打愛華頓超級重注左阿狗。。。屌諗番起就覺得好撚牙煙 原來咁撚廢

打卡數先岩

第一輪 果場阿狗贏1:0 個盤係-0/0.5

係個場回大飛 之後開始場場深盤咁濟

得1.68

阿狗盤真係信佢開到都買唔落手 1.7都冇 痴撚線

白禮頓真係咁渣？

巴林入未

兩場意盃半大有冇同路

阿仙奴真係得咩

阿仙奴

諗緊飛唔飛
上次先斷我6x1

勇士

阿狗半一 是聖誕禮物嗎?

唔會一場都贏唔到掛

一點上水先

阿記今晚角開唔開到第一格

早抖 88

阿記同獌狗一樣 你睇死佢唔得佢就開比你睇 你覺得佢穩陣即刻先失幾球你睇

你訓？

好似琴晚個個都買熱狗

訓，好凍

買個暖爐要幾錢

拎哂去賭 無錢買了

尋晚睇獌狗先知原來佢地係識踢波痴撚線 成個上半場幾撚精神

留順豐code 寄比你

不如直接寄$$比岱

不得的 不夠暖

買角好過

有你個心我已經夠暖

巴林平半得半格 早知買+0.5算

屌 有時差以為0100 就開波

有無可能馬拉松一日揀到8場讓球和出黎

今晚咁撚多半一盤

半一全部半格咩

買100蚊＝羊2m

帕爾馬冇謝雲奴

準備迎接第十一場輸盤

1.68中風

好想買帕爾串卡利 但甲組成日都可以輸比乙組

帕爾馬full team?

意杯重心費辛隆尼 超級重注 allin注精選

第一隊入球球員 Cristiano Ronaldo dos Santos Aveiro

10場冇贏過盤

呢場贏

咩app

G10OAL !

有無人用緊face id既iphone想換好耐
利申 iphone 8

1點10.5

11pro very good

換啦 買即場都load快啲

Rich想換XS

Follow you b?

U like 頂多咪一齊

XS OK

On9 xs舊電好垃圾 我用黎睇av

等一格陪你上船 希望唔好似車 屌

爽

換都換max 舊電用一年得返86% 屌佢老母又倒水

是不過個look係靚過11pro

舊電好垃圾
所以拎黎睇av

因為舊電，部機好快無電
只可以用黎做d快既野=睇av！

想買部iphone 8俾條女 佢而家用緊我舊電話之前仲要用緊5s 佢唔追款我又見iphone 8好似性價比最高 但聽聞下年年頭有新機出 類似iphone 8咁平價版

認真咪買xs啦 好撚伏

有無考慮iphone 11 都係5999

Xs max vs iPhone 11

有冇陣容

屌 有無你都係上盤

咁要快手買了 你每次等都秒c

我會揀11 D色幾靚，你咁撚有錢點解唔買pro

今晚英超有冇提點

我都諗緊 都係加多千幾 睇下呢幾日馬拉松收獲如何先

11抵屌 湖水綠同紫都靚 樓上巴打買比條女買紫色啦

要場必中 快

邪到仆街

阿仙奴？

1點下盤

必中 唔係必敗

必中全格？

唔好比假象呃到
睇我仲用緊iPhone 8都知我窮

巴林12m 7b

意假盃要咩

上盤
？

1點有冇人想要客?

關咩事 我老細都係用緊i7 不過住貝沙灣 你肯定好有米

me

唔係應該主咩

我都有部iphone7係得馬會 365同連登

阿記角大 全年重心

連登大船 持有船飛請上船

1:00客作客屎到

主隊FULL TEAM
一半正選,
其餘一半正選後備席

有冇得睇下

呢場有少少中國味

唔係正選陣咩

咸巴上水未

帕爾馬全後備

一個聯賽正選都冇喎 反而客有一半聯賽正選

你睇真啲

仆你個街係呢到問場必中
都冇人識答
摺撚左佢啦

有晒頭緒了

0100 2.5角大 快

Me confirm later

呢個真 唔係fake

客100%

屌 比 7m呃左

得 你出客盤 我唔買

又想推我落樓..

快啦, 要訓啦, 準備訓醒收錢

咩全後備
你睇清楚先
93號今季都出過10次啦

點會全後備

好明顯依度好多人無睇意甲LIVE

博下執幾百

非洲後生仔

係咪留力陣

冇謝雲路

唔使睇了

冇謝雲奴？

all in客盤

阿記落到1.68

睇返2018 2017 帕爾馬都係呃錢

前鋒00後

冇正選前鋒

1點角大 1000000%

冇謝雲奴 哥尼利斯

客盤落飛

好撚驚

客都好多後備

無謝雲奴唔駛買

客都唔係全正選

想買客第一球 個acc得返1舊水

唔係
只係得一個88號係新仔
其他全部常規主力

客乙組波 都係出後備啵

客係今季先落班

客乙姐波仲要作客 仲會買咩

買客 瞓陣先

客 意乙 作客八場都贏唔到

係掂 使撚降班咩
仲要唔係出正選

我唔明點解客會狂落飛

安玻里

半一最好就係 和波都贏錢

突破盲點

飛到波到 客1.79now

主係主場王

大7 gel

痴線 主意甲主場之利 勝率50%

客意乙作客勝率0%

出大半隊正選會回飛 讓半一高水？

馬會派錢？

贏過羅馬

所以呢場 飛！

但係睇陣無理由買客除非假波

1:00上盤真係派錢？

26號好似未見過

作客唔敢買

我都唔明究竟係咪馬會想嚇阻人地買上盤

大佬客唔差 近9場得1敗

開主賠死馬會

作客屎啵

出未呀

未贏過 仲要半力出擊

除非同前日一樣, 買左上盤輸到仆街, 半場0:2

佢似要客

垃圾乙組 得1.82 俾狗賭

1:00你敢買客贏到錢 真係有料

點解感覺有d似琴日個場

上盤2.02 又落番1.98

琴晚場波點開架！

主場王上場先輸波

琴晚平半 1.75-1.80上盤

打ac 果球其實有點負6

咁宜家去返1.82

臨尾落到1.70

費辛成條中場都係幼幼

睇下客隊會唔會負6

有冇人敢買客？

死沖爛沖

睇盤應該要客 怕佢太廢

主啦 輸都輸得心安理得 假球

似引人買客

買主好唔好

柯IN 主
再輸上盤戒賭

主隊大炒格同利記一樣

主唔好學萊切

你地有冇諗你地博主都係贏半格買客又驚豬半
呢啲系盃仔大家都留力

1 2球啲賠率睇到咁淡
最多2球
買2.5s有1.8水 派錢咁派

盤係客，但唔敢買，屌

意假盃心水推薦
1:00 帕爾馬讓半一

認真？

上啵

綠色字

主唔係利

意盃 咁多年, 開大波都有8成
如果依場你買細博中, 你真係賭神

5000撐你

利勁好多

今日推三場
1,2.5s帕2馬

小賭怡情大賭李嘉誠投注:

1. 悉尼老母 [0/-0.5] ✅gel
2. 雷加利斯 [+1] 走
3. 諾域治 [+0.5/+1] ✅gel
4. 錫菲聯 +1 ✅gel
5. 愛斯賓奴 [0/-0.5] 🚫black list愛G
6. 李斯特城[-0.5/-1] ✅gel
7. 阿士東維拉 [+1/+1.5] ✅gel
8. CA科爾多瓦中央 [0/+0.5] ✅gel
9. 阿度斯維+1 ✅gel
10. CF阿美利加[0/+0.5] ✅gel
11. 圖拉兵工廠[+1] ✅gel
12. FC坦波夫[+1/+1.5] ✅gel
13. 里奧阿維[+1] 🚫
14. 拉魯斯[0] 走
15. 聖達菲聯[-0.5/-1] ✅gel
16. 萊切[0/+0.5] 🚫
17. 費辛隆尼[+0.5/+1]

你唔識我唔緊要，
因為我都唔識你。

意盃各位都玩咁多

50蚊買半客

琴日跟左你萊切

主啦

第一口

01:00 意大利盃

費辛隆尼受半一 超級重注

如費辛隆尼輸 我表演食屎

嘩 好在姐

半和

17有12下盤

決鬥啦

0:0/1:0

thx

好彩

柏爾馬

食飯！

終於同大岩蛇對

柏爾馬開硬

我屌

吊

無啦 下盤

屌岩蛇，你唔係不嬲買正路波嘅咩客針得

仆街 未撚燈到客

狗會開高成2個中位

嘩屌 落到8.5

真心，如果大蛇咁都燈到下盤
我真係放棄人生

角球落到8.5

屌你早少少出得唔得

帕爾馬主場之利又意甲對意乙

讓半一高水開得出我派你$500

見到大岩下盤 即刻買左上盤

主其他for sure

2.02 10.5
1分鐘後
2.12 9.5

角細ready

角盤咩事

賽前10.5 開波3分鐘已經有8.5 on99

加油師兄

帕爾馬半格都收貨

燈到客盤今個月唔撚賭

馬會又贏

仆佢個街 見59分都未有仲以為呢場佢唔燈 屌買撚左先見到

仲諗坐入9.5 轉下眼已經變咗低水

因為出面係開8中位 9.5 都超高水

客屌打

客禁屌

我都怕撚左佢

個個都睇大岩蛇買

Goallllll 快撚到

點部署 唔敢買

初盤角大既手足點部署

客 客晉都落飛

邊個幫我開返

Diu 2.05 入唔到 就1.85

即場費辛隆尼第一球 超重注

等 7.5b 算

5分鐘已經跌到咁

Goodnight

薩斯踢左假 帕爾馬會唔會打埋一份

開到8.5

唔尻睇 去打機

咁快出8.5

客隊1射了

半大gogogo

怕左你 下次早少少黃字唔該

假波confirmed

準備7.5

帕爾馬會唔會踢假波

岩蛇賭球果陣你班撚樣仲係個袋到
話佢燈真係笑撚左
你地出場黎睇下

7.5未

好似出第三前峰

咁等6.5

個陣唔似掛

有冇意假杯手機link

薩斯就真係半隊副選

角細中硬？

幫我介賭 31520520

7.5

主統治式禁屌了

應該會中

承你所願禮拜日gel得?

主入球定定驚得唔得

尋晚勝感贏好多?

我10幾年睇盤經驗 2年操盤手經驗

主開得出我表演食屎都得

0:1 大岩燈中

陣間扮哂野出正選踢假

呢幾日意盃都係廢D嗰隊落飛 之後俾甲組中出

刷返下c 俾個8.5s 高水黎玩下啦屌

薩斯甲組

有你呢句我放心了

有冇link

我都係。。準備訓教

1c

客晉小注

費辛原來出後備龍

買左初盤角大 好似好On9咁 ....

10.5b

三格？

有即場咁心急

10.5b..

又0:0

WA.... 主隊2下差D入

無6.5 7.5 都唔會買

姐係唔入

下次攻門入可以嗎

六點差啲左兩個鐘

主隊禁屌 全格有未

韓假打兩回合?

大岩蛇食屎要靠帕爾馬了

365封左？

剩係呢個原因已經要開主

開返

費辛半場都過到，買左客啲巴打可以諗定3:30

希望主呢個絕望式禁屌係真係禁屌

埃及杯 金字塔又出黎害人

C?

客差d

１：０！！！！！！！

Newcastle

1:0

1-0

goallll

1-0糕！！！

10

大岩燈！

咁快1-0

死角入

1-0 下盤手足凍嗎

2６號ＧＯＡＬ！！！！

1:0 goalll 帕爾馬 easy

味完場.....

大岩蛇係咪反手閪黎

食屎！

大岩蛇

高水上盤 不過無買

快456 要睇醫生

岩蛇

帕爾馬!!!!!!!!!!!

呢場咁正氣，尋晚意假狗撚到

死角入cls

傻閪黎

好記得韓職今日果隊前幾年1:0之後紅埋輸1:3

味完場 可能輸

搞撚掂 有岩蛇加持係唔同啲

有冇手足又跟左

唔撚使理佢

有冇人記得

主勝1.18有冇師兄考慮車十萬做定期

韓假點同

半大2死

射得幾靚

薯條

有意大利朋友踢丙組，佢話客今場無心踢

開得即場
會唔會cup

意盃 全大plz
頂唔撚住 訓算

有冇人覺得好鬼 有即場.....

即場費辛隆尼第2球 （重心）

想博和 客

真內幕料

我永遠都會記得萊切呢隊仆街隊

等下場算

好

51

聽朝場墨職買咩好

主勝1.97頂撚住

墨超

騎c王

今晚都未買

1 0

屌埋注甘美奧

10:25 confirm

又係你啊 岩蛇？

Yes sir

想知岩蛇幾時正手

老友 同路 雙劍合璧

又有卡利亞里

佢冇買
佢9up only

搞鳩我姐你

ＣＬＳ 主隊爆底禁屌
好似打ＦＩＦＡ咁

岩蛇如果肯早少少出依個世界就唔會再有賣料狗

莫雷主場受讓 會唔會太鬼

要大炒

主場勁 作客唔好買

買定 主其他

又係對森多

主NG

今次唔會cup啦

阿美利加上場贏堤格雷斯極具說服力

-10c

補細啦

無柒頭頂住

半大準備
罰球中

馬
角大入唔入 ？

等6.5會唔會有

射偏

唔入

All in左

5.5 先買反B 杯賽 都唔刷

踢落似美職仲多過意大利波

咁快9射門

主地獄式禁屌

兩隊垃圾有撚角咩 早買早享受

再黎！

又唔入！

2c

Gel哂頭

半細收息 點輸？

主啲危險進攻多到你

主瘋狂極限按操LOLLLLLL

想買主其他

半主一注先 主勝贏埋收工

底線飛來飛去都係自己出界

-9c

半大24

玩完隊客波都唔識傳

完場未

上場對賽得6c

上半2:0好嗎

半細gel

批準

會唔會好似今朝場蒙柒咁

好多危險任意球

難啲 客廢好多

3c

早上墨超點部署好？

莫雷拉

主場受讓驚唔驚？

客

阿仙奴1.68

球證食角 咁多犯規唔補時

仲諗住等5.5b

開完即吹？

係時候發揮意假本色

而加2.5b仲有2倍

似２球到尾撚狗
要睇下半場調動先好買

即場買咩好

主下球 禁屌應該有既

三點阿仙奴應該都係大c

想推錫菲聯 個盤好靚

入一球正常上3.5

四點十五分先啱

帕爾馬入未

唔撚係燈中丫

爆角未

角大叫都無得叫

陳蛇同路
星期日騎好啲隻暗盤算達人啦

仆街了， 客隊用全場緊迫戰術

求和

得返100決定賽事70分鐘買下球客

全格未 想拎錢買宵夜

Same... hungry now

賽前買就唔洗望啦

70分鐘入1.5B

8.5 求中

落到5.5

1球到尾

承你所願又用番我 點睇

夠膽就出埋4.5

4c

哇， 主隊換件正選出黎，古斯卡
之前ＡＣ果件

44444

勁？

5.5頭先都唔撚足水

以前ＦＩＦＡ 能力值有７９

翠湖飛鷹夠殺啦

CLS 衝力射球

但都係無角

dllm刷角未

唔通澳彩真係咁痴線，知道贏1球？

場波節奏快到

翠湖飛鷹上季同緊咩馬串q

場波太多犯規，打斷晒啲反擊

全格未啊屌 想gel個頸

垃圾客把握力

之前買左6.5b 重要得1.63 慘過撚

勁多角球機會都開唔出，sad

大波未

仆街...1:1

1:2

1-1

客隊個球失誤 主隊都入唔到

做乜撚野

Goalllll. 刷角

客晉 上呀

做嘜撚

笑死 都話咪撚買意盃 on9仔

屌想補和波就入左

唔撚係下盤呀....

後防送禮

帕爾馬

屌

Cls波

大岩gel

1-1屌你個閪
帕爾馬禁屌到比人入都有 玩撚完

費辛客2 cashed

50倍上呀

頭先有人話客冇心踢

蠍子腳解圍甩左 俾人窩利 on9

收錢71分鐘入波

宵夜都無埋

4 倍

屌垃圾波

gel你老母咩

你今次無咗條欄點贏

恭喜 大家收錢 唔夠錢買晉級 9.75倍

求21

我1-0 一入波個時買

第一關都過唔到 玩閪咩

條友驚波搞笑

唔知做乜閪

入角大啦 實老係禁刷

半格都冇

大岩勁中

假波

玩假波

有機會客win

搞笑咩大佬

如果客晉就真係假

和波完左加時定點？

帕爾 卡利 波圖 3串1
希望我可以叫到6點

無運, 主中柱

反cup 15倍

笑死 意盃馬會輕鬆收錢

即場客NG

頭先30 都有

5c

而加先追

即場主ng

主想追

22射7中

主太垃圾

奮力救角cls
較剪腳都要救返

5.5都唔足水

柯完個尿收返第二球